Beschreibung:
Unsere Website, Nearest Help, ist sehr nutzvoll, wenn man Hilfe braucht. Wie es im Namen steht, zeigt sie wo die nächste Hilfestelle ist. Wenn man Hilfe vom Krankenhaus, Polizei oder Feuerwehr braucht, dann geht man auf die Webseite. Unten links gibt es drei Optionen die man auswählen kann:  Krankenhaus, Polizeistation und Feuerwehrstation. Wenn man eines von den dreien auswählt, dann zeigt die Map, die daneben ist, wo das am nächsten gelegene davon zu finden ist.